好想問屌人散水個啲係咪冷氣軍師 食人血饅頭

入到去 T1 完全失聯 搵唔到人 腥唔到字
6:00 清場消息一出 一邊有人走埋黎喊住叫我地 撤 又分析左點解

眼見全撚部無Gear 如果真係清場 連TG都受唔住

唔該你地軍師 自己有去 先講野啦
811 發生完咁既 點知今日班狗仲有咩新招未出?

DLLM 冷氣軍師